const questions = [
    {
        question: 'Как работает сервис?',
        answer: 'Вы выбираете услугу, описываете задачу и оставляете заказ. Специалисты видят ваш заказ и отправляют предложения, иногда с ценой и контактами. Искать специалистов также можно самостоятельно. Когда выберете подходящего, свяжитесь с ним по телефону или в чате. Договоритесь о работе. После завершения работ оставьте отзыв о работе специалиста — это поможет сделать выбор другим клиентам. ',
    },
    {
        question: 'Как выбрать специалиста?',
        answer: 'Выберите услугу в списке или найдите услугу через поиск. Вы увидите вопросы-подсказки. Они помогут описать детали задачи, необходимые для специалистов. Укажите номер телефона и нажмите "Создать заказ".',
    },
    {
        question: 'Как выбрать специалиста? Процесс.',
        answer: 'Выберите услугу в списке или найдите услугу через поиск.Вы увидите вопросы-подсказки. Они помогут описать детали задачи, необходимые для специалистов. Укажите номер телефона и нажмите  "Создать заказ".',
    },
    {
        question: 'Как выбрать специалиста? Отзывы, рейтинги, анкета',
        answer: 'Отзывы принимаем после завершения работы. Убедитесь, что в анкете специалиста есть нужная вам услуга и положительные отзывы именно по этой услуге.Средняя оценка зависит от отзывов.Анкета — визитная карточка специалиста. Обращайте внимание, как специалист описывает себя, есть ли у него профессиональные сертификаты, какие примеры работ показывает. Мы проверяем документы и квалификацию. В анкете показываем статусы: квалификация подтверждена, паспорт проверен, работает по договору, даёт гарантию.',
    },
    {
        question: 'Отвечает ли сервер за специалистов?',
        answer: 'Специалисты работают на себя и сами отвечают за свою работу. Они не являются сотрудниками сервиса. Мы следим за качеством анкет на сайте и подлинностью отзывов, проверяем документы. Если специалист часто получает негативные отзывы, мы удаляем его анкету.',
    },
    {
        question: 'Кто может оставить отзыв?',
        answer: 'Кнопку «Оставить отзыв» вы можете найти в чате со специалистом.Если вы не общались со специалистом, оставить отзыв нельзя. Без заказа оставить отзыв нельзя. ',
    },
    {
        question: 'Как оставить отзыв?',
        answer: 'Кнопку «Оставить отзыв» вы можете найти в чате со специалистом.Если вы не общались со специалистом, оставить отзыв нельзя. Без заказа оставить отзыв нельзя. ',
    },
    {
        question: 'Какие отзывы не публикуются?',
        answer: ['Не публикуем:',
            '- оскорбления, в том числе мемы;',
            '- высказывания националистического, политического, религиозного характера;',
            '- безосновательные обвинения в преступлениях – если случайно что-то случайное произошло, сразу обращайтесь;',
            '- предположения и домыслы;',
            '- персональные данные;',
            '- отзывы об услуге, запрещенной правилами компании;',
            '- ссылки на другие сайты;',
            '- спам;',
            '- отзывы о ненадежной работе сервиса;',
            '- отзывы о работе с бывшими сотрудниками и так далее.',
          ],
    },
    {
        question: 'Я недоволен работой специалиста, что делать?',
        answer: [' Сообщите в поддержку или на почту . Мы разберёмся с неприятностью.',
            'Выслушаем вашу проблему. Не оставим вас в сложной ситуации.',
            'Изучим доказательства. В спорах помогают договоры, расписки, фотографии.',
            'Свяжемся со специалистом. Спросим его точку зрения.',
            'Попросим специалиста исправить недостатки, если факты на вашей стороне. ',
        ],
    },
    {
        question: 'Как отредактировать заказ?',
        answer: 'Перейдите на вкладку «Заказ». В приложении — нажмите на раздел с описанием заказа, который хотите отредактировать; на сайте — нажмите на значок карандаша. ',
    },
    {
        question: 'Как отменить заказ?',
        answer: 'Перейдите на вкладку «Заказ». Нажмите кнопку «Отменить заказ» (внизу страницы).',
    },
    {
        question: 'Зачем оставлять номер телефона?',
        answer: 'Чтобы специалист мог вам позвонить, если вы его выберете. Мы не покажем ваш телефон больше никому и не станем слать рекламные СМС.',
    },
]

export default questions;